美國政府公佈中共官員在美匿藏的財產並依法沒收，將其子女驅逐出境！

.

civilian Petition vs 公佈

中國人咁睇重錢 係咪要打返場仗

非常好，我代表習大大歡迎

嚴懲那些走資派和叛國者

係唔係即係美帝微博呀

個petition 理據好似弱d bo

中國將強烈應對

簽左未

中國多謝哂你添呀
班貪官即刻攞哂d錢返中國再上繳八成保命再嘆世界

得2千幾人簽左咋?

上繳八成保到命就唔洗送出國啦 共狗一係唔要一係充要曬全部